世紀大對決！pizza應唔應該加菠蘿

加，食pizza點會唔加菠蘿？
唔加，食pizza加菠蘿係侮辱咗個pizza
示意圖

You don't put pineapple on a FUCKING PIZZA - Gordon Ramsay 🍕

有菠蘿嘅pizz畀狗食

你會唔會將菠蘿放落雞蛋仔度？

I eat whatever the fuck I want
-旋律溶掉警方

任何生果都唔應該混入熟食

當蘋果批傻嫁？

淨係食菠蘿唔食pizza

食Pizza加菠蘿係侮辱咗啲菠蘿

唔會，純粹覺得隻味唔夾，但唔會反對人地食菠蘿pizza

菠蘿梗係配腸仔啦
呢個定律黎

菠蘿要煮過先夾pizza

菠蘿包